要唔要支持下Versace

Versace出左一件print tee比人話澳獨港獨

versace versace versace

how much

Why not

跪低了
香港人要撐